2小野豬大埔道覓食 慘死車輪下

野豬被撞後傷重死亡。(葉嘉文攝)

長沙灣發生野豬落山搵食遭撞斃意外，今日(17日)清晨6時許，一頭小野豬在大埔道近金山郊野公園一帶沿馬路旁覓食，期間姓郭(56歲)男子駕駛一輛電單車正往沙田方向行駛，至近金山路時，小野豬突然走出，郭疑收掣不及，將小野豬撞倒，小野豬當場倒地奄奄一息，而郭亦翻車倒地受傷，他自行報警求助。

警員其後接報到場，郭因腳部受傷，由救護車送院治理，警員檢查證實小野豬已傷重死亡，並發現附近約15米外有另一隻野豬屍體，懷疑亦於較早時為搵食走出馬路被撞斃，正調查意外經過。

rip

電單車rip

RIP

野豬肉質好冇食

趁仲新鮮燒黎食

冇咩肥肉，應該幾正。

340 肉

動保人士呢

果段路成日有馬騮沖出黎 唔敢揸太快

除左貓狗，其他野都唔算動物

其實係咪因為香港郊外已經無乜食物比佢地搞到佢地要走出黎馬路區同燒烤區呢類地方搵野食.....
真係好慘.

果頭D馬騮好叻，識過天橋

會唔會有刑事架

第一樣諗有人餵

諗起澳洲自駕，沿路都係動物屍體

唔告個男人？

告咩
告危險駕駛導致他人死亡？

唔係太好食 瘦 胃又有大量膠袋垃圾

豬仔